［拋磚引玉］有冇養龜撚？入黎貼下你地隻龜

我驚我隻龜會嚇親你

咁又係
咁短

剛影的。整醒左佢

陸龜臭唔臭?

唔臭

R仔

非洲龜

唔拆信?

有香味

兩隻龜龜

佛仔 遲啲都有興趣入

養左一個月既盾臂b

兩隻龜養左個零月
原本買比d 仔養，而家係我養